有個韓仔話嚟香港搵我

之前一月喺老蘭識 飲過下酒 傾過兩句咁
跟住佢拎咗我line 日日搵我
雖然我無覆/hea覆
佢都係咁樣搵咗我4個月
之前dse又同我講加油 考唔到佢養我
我就唔係好想理佢 因為佢真係好拎煩

直到啱先佢同我講佢想嚟香港搵我

佢第三次講了
時間應該5月中-6月
但我完全唔想理佢
但我又覺得 人地專程嚟搵我 唔見又好似好衰咁

利申藍絲

屌佢屎忽

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

準備好嫁畀佢日日畀佢打未

我對韓國零興趣
嗰時係見佢幾靚仔先同佢玩
點知咁痴身

圖呢

互射

想屌你

同佢講你果段時間結婚唔得閒

無影

為咗屌閪使咁多錢

咁又唔好講大話

黎玩下多個免費導遊+夜晚有女屌，nothing to lose la

無ig個啲？
幾靚仔咪出下去囉
唔好跟人返酒店

見
唔見

就算見我都會搵朋友陪
費時佢誤會

free pussy

最多一日 不屌
佢諗太多

韓仔圖呢

咪出去扑吓嘢囉 扮乜鬼高竇

我無拎 唔想俾佢知我ig
費事人地誤會
佢嗰日喺club已經同另一條仔嘈交 又推撞
早知嗰時唔食花生

點阻止

就憑佢？

姣婆遇著脂粉客

無啊 嗰時黑麻麻影鬼咩

唔好傻啦
人地點會專程黎搵你
係黎香港玩，想順手牽埋你隻豬走。

黎香港玩順便屌你姐

樓主係樣靚大波定腿長有錢 可否透露一下

好想抽插樓主

今晚想扑你

冇心扑野就block左佢啦
佢以為你都係player黎咋

有啲似steven yeun嗰種樣
利申 覺得steven yeun超型

佢咩居心我都唔想知
我淨係想問見唔見

你都落開老蘭,都係淫底架啦, 扮咩純情出黎取暖,落得老蘭既女

咁人地又無得罪我 好嚟好去嘛
點樣婉轉啲叫佢收皮？

無意思發展就唔好俾佢黎啦

全部都無

如果你本身都覺得佢煩既，就唔好見喇。
如果見左，之後關係只會愈來愈緊密

好老？

樓主，hong kong girl is easy

已讀不回咪得囉咁簡單

約晏晝囉，話夜晚有野做

我無撚覆過佢
本身以為已經完咗

如果去到咁，真愛啦⋯⋯

好

韓仔好似係未食到就會一直chur
食到就byebye

考dse 已經會落老蘭
依家咩世界

香梳？

得嗰18歲就去蒲 臭雞真係臭雞

我黃絲呀屌你

過門都係客大家都happy諗得過

樓主自我感覺良好中，好想搵人講，但又唔知同邊個曬下好，就上連登曬

樓主牛肺黎

我地連登仔 30歲都未落過 仲係a0....

lm

你都識講靚仔咪出去比人屌下
佢又唔會長期留係香港
有咩值得你要諗

想識樓主一齊去lkf

算 我reject咗了

老蘭識既都唔係為咗扑野，咁打劫銀行都可以唔係為錢

痴身? 韓國佬屌完你個閪就走啦

搞gay真係唔好

開心咪落去癲下玩下 單身有咩問題
落老蘭=/=俾人屌

玩你老母

臭雞

一見短袖子，立刻想到白胳膊，立刻想到全裸體，立刻想到生殖器，立刻想到性交，立刻想到雜交，立刻想到私生子。
中國人的想象惟在這一層能夠如此躍進。
魯迅《小雜記》

岩啊
都係gay bar

個閪緊要嘛

講到咩專程嚟見你唔見好似好衰
你係唔鐘意嘅根本唔會理佢
講到尾咪又係貪人靚仔 唔想拒絕人

唔知你真心定假膠
佢冇得罪你，想屌你啫

韓仔搵港女就一撚定係想屌閪架啦

gay

咁我話對佢無興趣 做咩你地要屈我想俾佢屌
我淨係想同鍾意嘅人

喂喂喂 咁講野架咩

其實真係無人想知呀臭西
一般港女都係係Fb ig度搵存在感
你究竟廢到咩地步要上黎連登搵

互射食過返尋味?

搵你個西姐

算 我以為時代過 大家思想會開放啲
估唔到都仲係咁固步自封
連尊重都做唔到嘅地方 係唔值得有民主
若果港人自治 只會不斷地撕裂社會
若果中共治港 咁大家至少會一致對抗中共
祝大家生活美滿

好多人冇得食你嬲嬲豬

痴撚線

因為連登多啲人囉... 我fb ig都係得幾十個人follow

邊個位唔啱
如果有個人同我講佢有感情煩惱
我得閒嘅一定會認真聽
但連登仔只識人身攻擊同raise hatred

第四頁啦圖都冇張，有幾靚仔？

咁你想點
呢度唔係幫你處理家事既地方

韓國=性侵大國，自己諗

連登仔。。。 Don't expect too much la.

感情台唔講感情要講咩...
我想大家俾啲意見啫 雖然已經唔使 因為我已經拒絕咗
嚟緊我打算同大家宣揚下尊重互愛哩樣嘢

好煩你又覆
證明港女愛收兵
日本妺煩就唔覆

咁你個閪值錢吖嘛

心酸啫 見到香港充滿仇恨

煩還煩 佢咁講喎 一陣出咩事我會好內疚

你去lkf一樣係mk妹

bestest logic

係港女先覺得韓仔好

我以前dse完係去喝茶
樓主=雞

下？block左佢咪得囉，開乜撚野post？依到冇你想要嘅答案呀

屌！衰撚過block，扮曬野想hold住搵著數

今日先知line個翻譯咁傳神 佢韓文打出黎真係依個意思 （諗緊如果可以見到你我就黎多次香港） 韓國gay吧都鐘意食港仔 八九不離十係想千里送炮 樓主自己諗諗佢

我上星期去lkf見唔到有乖女，全部戰鬥look,遊客另計，遊客純屬旅遊景點睇下，港女去lkf唔一定濫交，但一定唔係好女仔

所以我去lkf識日本妺算,大家一樣遊客

港女不嬲係咁，覆人比假希望人

韓國人好無禮貌人品又差
好撚憎韓國人
利申絲

仲要帶朋友3p

今年考dse仲落老蘭咁得閒

LKF啲club好暗，我去親lkf都會拎碌尻去探路先，遇到女就會起勢咁隊，唔知有冇隊過樓主

算啦
妳都係 d 話唔屌
到時飲大兩杯屌左
轉個頭話 "唉唔屌都屌左啦" o個 d 女黎
o係度問黎都嘥氣

笑撚4 比人圍屌

照你咁講，你一早就已經有答案，你係想open mind咁接受呢段關係，如果決定左咁你又何必上黎問呢？

同埋真係千其唔好將自己姣仔呢啲行為同時代，民主呢啲字眼掛鉤，真係好撚核突。

考dse 落老蘭

will you play with me

如果對方係毒撚，結果會係點呢

做乜姐 又要貪人靚仔又要釣住人
唔要就block啦 唔扑就咪晒左人張機票

又話似steven Yuen
又話鍾意steven Yuen
但又唔食 係咩玩法

樓主18歲已經做公廁
食過洋腸好自豪

Don't play with him.
Play with me lor

在下姓久名恭

過幾年後同d姊妹傾計又多個戰績
"前幾年都有比個韓國靚仔溝過 仲特登飛黎搵我添 但我無受"
威到

電腦分析：樓主係老蘭臭雞

依家d 00後

我專登黎你屋企樓下搵你你會唔會理我？ 唔會！

一樣

佢黎搵你你都可以唔理 無野架 佢一相情願

死臭雞 死臭閪

惟不適用於樓主此一個案。

樓主心入面已經想同佢玩
只不過想黎連登問下姐

此post已完

18222

起樓豬底 同男朋友鬧交唔夠半個月就畀第二個人屌？

想見咪見 唔想見咪由9佢
你想既block 7左佢 又有乜所謂
同佢又唔係有親
唔洗覺得唔好意思
佢真係唔會hurt架喎
依個唔得咪下個囉
人地大量行動緊咋傻妹
諗下黎緊jupas點排位揀major好過啦
仲要擔心咁多

你地港女唔係好迷全亞洲最短嘅韓國腸嫁咩

想扑野咪見囉,唔想咪同佢講唔扑野唔見囉

俾個心理準備你，韓仔屌閪中意唔帶套內射
我講真

有無絲打覺得床上征服到自己就可以征服埋個心

起底樓主 佢係呢到話個sp好正。。。

之前試過去韓國旅行識到，然後又係交換左line
返左黎香港之後佢突然間同我講下個月黎香港搵我玩
當然佢黎到我係無出去，跟住line都無再覆過

我長期hea覆或者過幾日先記得覆
我都想知係咪真係為屌西洗咁多錢

得啦樓主威啦有韓仔溝

泡菜狗啲賓周好短，見識下都好

留意係阻止唔到架喎
想知有咩實際行動阻止

專心讀好d書先啦

未考dse前已經喺老蘭蒲自願俾line人又講到「佢拎咗我line」喂 女人真係好蠱惑

死臭雞

give you a ride？想ride你咋

老老實實 講得play with me 呢啲典型嘅chinglish 我都幾撚肯定佢唔係韓仔 正常應該係hang out/up

Real Korean
Small chicken

計返時間喺深圳過關落老蘭扮韓仔

上連登推post, 越多正評中共越驚

明明呢度佢係搵你吹下水 佢話佢30/3 搬屋 清潔完影比你睇 之後講笑咁講留一間房比你好唔好

哇 起咗樓主底 又去老蘭蒲 又有sp 又食咗三年煙 又食避孕藥 睇返舊post成年前都有講過今年dse唔似假膠 不過唔係做乜鳩中間冇啦啦有個post係講女朋友

你係想講個translator?

咁遠水路黎到冇得扑野一定殺人再掉落海第2日飛走

呃西屌姐願者上鉤

原來咁易就呃到女 真係要自己檢討下

叫佢黎搵你之後放飛機

見喇 你都係博比人屌啫 講咁多

韓仔極級狗公嘅聲譽已經響遍世界～
樓主係咪真心會落答？

你個名各